環球時報：香港市委書記拍板境內建設人工島絕非作軍事用途 對於有心人過份解讀中方堅決反對

特首只係市長，中聯辦先係黨委書記

南海只是註軍 沒有軍事化
承諾只是歷史文字